
                      No me gustó. El tema de posesiones diabolicas da terror pero a mi lo que me produjo la pelicula fué mal cuerpo y aburrimiento, o se me escapó algo importantei, o es un poco rollo... (veo poco cine de terror)
        
            